《所有女人都係雞系列》

今日輪到呢本西野-校內地位最底層的異能世界最強少年
男主角極其樣衰，成日比人蝦，所以毒撚好有代入感
女主角病嬌，變態，金髪loli
其他女係雞，男係狗公mk
智商我可以同你講，唔使用腦睇

想問女豬是雞嗎
是就不睇了

唔係
佢係變態，愛男主愛到失控

Good，fit哂我現實生活同夢想

追鳥

有睇
男主個feel有d似寓言殺手個男主
講起d女個大波同學咁對男主真係想佢當初俾人成功姦左

總之唔好用腦睇
所有女人都係雞，外協

真
睇男主屈機
同等緊幾時有姦戲，個大波同學個集睇到我

辛苦掃雷

好難代入
完全係被欺凌對象
我係男主應該已經血洗校園

作者仲有套田中

姐係你未到極其樣衰比人蝦既階段

呢套無記錯個LOLI係BITCH
女僕好驚男主,又係外協
女騎士同性戀
男騎士狗公MK
魔法師又係BITCH

田中個套個男豬真係太樣衰

無代入感 我係毒撚 但我好靚仔

捉到你了

對比起呢套漫畫個男主姐 個鼻柒過習種/白兵 想一拳打爆

睇過，個作者係咪受過咩打擊

現實都係咁架姐
唔睇樣先睇咩

女豬後面強姦左男豬未

睇完第一卷了
女主138又金髮...
成件事好怪
BTW 男主

岩岩睇完第2卷...
未